[突發]武漢肺炎已證實登陸日本，患者有前往武漢紀錄

暫時仲未知患者係日本人定支那人

順帶一提訪日旅客最多就係支那人

佢唔即時做入境管制就自求多福了

有傳患者係中國人，並已經退院

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

支那鳩真係蝗蟲嚟

而家異變左做帶菌蝗